【斷正】監控燈柱解剖，直通大陸，証據確鑿。

【斷正】監控燈柱解剖，直通大陸，証據確鑿。

三思智慧路燈系統，不僅擁有基本的智能照明模塊，更集信息發佈模塊、信息採集模塊、信息傳輸和控制模塊等於一身，可實現LED路燈智能照明、LED顯示屏信息發佈、無線網絡、視頻監控、RFID人/物監測、環境傳感監測、電動汽車充電和緊急呼叫等不同應用，成為未來智慧城市的重要載體和終端系統，為智慧交通、平安城市、智慧社區的建設及基礎設施智能監測提供24小時保障。

用來做好事就是工具。